越南會唔會成為港人旅遊熱點？

而家多左咁多廉航飛越南，真係邊度入邊度出都得（北越河內、中越峴港、南越胡志明市）
當地物價又超平，就連tour都好平
機程短過飛其他東南亞國家，河內往返香港可以選擇陸路交通

唔好處係要簽證
旅遊的話，景點、購物似乎唔算太突出

買個越南妹番香港

我覺得如果免簽就會好多人去

乜要買架咩? 信耶穌得越南新娘.jpg

十年荒島？

上年好多fd去蜆港玩

黎緊新年去越南
去領事攪就差唔多成千銀港紙簽證費

去搵agent 攪落地簽就 8-20 usd agent fee
+ 25 usd 係機場俾stamp fee

一定唔會, 要簽證, 而且簽證費用貴

懷疑是咪有好多人買完機票先知要簽證

一日要簽証都好難成為熱點，去一次唔會去第二次！

寧願慳番幾百落泰國 hea 好過。

要比簽證費好撚不爽囉 應該係咁解

冇嘢買，食嘅一般。

城市之間交通唔方便

城市內交通下下的士要講價，否則任屈。

我由河內坐三百幾港紙內陸機落胡志明市，去到屈咗廿蚊美金出市區，張機票一半價。

去曼谷，新機場出入嘅話，我玩幾日都可以全 BTS 出入，方便又舒服。

唔係要揀vinasum 同38383837咩 定係呢兩間都呃
我就去但上網好少料 （比秦國 台灣少好撚多 ）

去過果d 講下有咩要注意 或者建議 連登冇胡志明po

月頭去越南 程程的士都係搭vinasun texi
每次都係按錶收費 冇比人屈錢既情況啵

畀泰國完爆
一來識英文
二來多嘢玩
三來平到喊

btw擔唔擔心治安問題

越南勁垃圾

投秦國一票

啲袋揹前面，馬路邊行小心啲。

啲電單車泊晒上行人路，迫你行馬路。

胡志明市檳城市場過馬路，你當自己係摩西就得。

憑信心過紅海咁過馬路。

同台灣同日本嘅情況一樣
如果一樣價錢（日本貴一千都好），日本一定完爆台灣
同樣秦國冇可以輸畀越南

治安一定差㗎啦
東南亞好少可以安心
睇實啲囉，唔好show咁多貴重財物

完全唔覺得台灣好玩，d電單車情況其實好有問題。
投日本秦國一票